黑警不滿街坊言語粗暴將男子按在地上

10幾秒開始，真心黐線
仲有便衣阻住唔畀佢另一半影

佢老味...

睇撚左
痴撚線

洗唔撚洗啊...人工包撚埋你地班狗比人屌咖

遲吓見到班狗要立正敬禮

啲便衣狗多到

條死狗乸

屌你老母死黑警

有冇人可以tweet俾Soloman睇？

屌你老母死黑警, 垃撚圾
係都要鬧你, 你份糧包埋ga

其實殺得狗，真係唔好同佢地留手

TB9 ，人心肉做

Push

隻女便衣做乜撚

痴撚線

皇軍敬禮

唔比人影個一男一女狗黎?

推

唉
香港黑警 真係 惡撚到
渣槍打劫 強姦都冇問題

正仆街

呢單真係終極死黑警
一句唔岩聽成班衝埋黎禁低你

是撚旦啦
班狗俾人斷正
等睇全隊7警2.0

呢條片一定要推比外國睇

推上tweet呀屌

便衣狗扮市民路過再block鏡頭

煲大佢

隻女便衣狗好撚賤

嘩
果兩件便衣狗乸

係咪要敬禮？

便衣狗
btw push

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

老豆搵仔！！！！！
一定要百倍奉還

叼你老味講粗口都唔撚鳩柒得？
拉鳩我丫笨

上次扮示威者果個?

好撚痴線, 皇軍咁款

如果魔法普及, 今日就唔會有百幾位手足被拉

push

屌你老母睇到好撚嬲

皇軍入城

講野都唔得！？

唉, 嗰種無助, 嗰種無力感

好撚明顯啦

真係痴撚線

隻白色狗 send緊大頭相？

灰衫條女死仆街

皇軍？SS?

目標係隻狗乸 有無巴一齊組隊麻包袋

黐撚線 鬧句都打
咁多人蝦個男人

狂燥黑狗出現

佢地而家係魔警，但希望大家經過見到都拎手機影低佢。
同留低聯絡資料俾佢女朋友或者屋企人，幫手出庭做證，可以既話告返政府轉頭

推呀
死黑警而家想點就對？
仲有個便衣短頭髮女差婆做乜撚野？
屌好撚嬲

有狗吠

就算屌狗又點？
唔撚屌得？過街老鼠

好樣衰 男定女嚟

垃圾警

咁都得？

垃圾狗 屌你吖 濫捕拉鳩我呀垃圾

附近可能冇手足

屌你老母圍觀果班係咪男人黎 下次再見到不合理暴力直接圍狗打狗救人啦

人地有成10隻狗係隔離
冇番20個實比人拉哂

d人格離睇戲

黑警依家惡撚晒，罵都唔撚得。得個女仔幫手，其他人掂行掂過

死黑狗

仆街冚家剷

同旺角果個白衫哥仔一樣
買你一句良心喺邊就打人

黑警無皇管亂打人
死777仲要攬死佢地

推
記得有隻狗係電視到講咩防線係要造返個安全距離
唔係阻記者做野
今次好撚清楚隻狗乸係到叫人唔好影
屌你老母成班食屎狗仲想點搬個龍門呀

嗰兩個便衣狗出晒樣

講你老母 而家成班連圍都唔撚圍 掂行掂過

1

屌你網上講緊係易啦
比你落場咪又係成碌撚棟係到

2個都係

乜撚野叫比你落場呀 你有冇落場呀今日 次撚次親眼見人唔撚救人有幾嬲你明唔明呀

圍都要圍左先啦大佬 得班女人係度

唔駛fc 中學同學

死黑警
以為自己大撚哂
依家就蝦蝦霸霸
一個人放工嘅時候我唔撚信佢哋唔撚驚

狗黎講 最撚黑人憎一定係便衣狗
又要做狗又唔肯認 屌你老母啦 扮乜野人呀？

右邊係個便衣女警

屌你老母狗閪

屌你老母 清算之日呢班人一定要死
唔好同我有左膠出現話放過佢地

普通市民講句要都唔撚得啊而家 癲狗 快撚啲死全家

Tweet完美國傘兵會救你？
成班on9到而家都無諗過靠自己先再搵人幫
有人搵你幫手後坐係度睇你做你都唔撚騷佢啦吓話

垃圾

屌你個便衣臭閪以為而家打籃球守緊人咩死臭警妓

屌你老尾

拉乜撚？實告唔入，最多屈你坐48， 出番黎，一定要反告班黑警

屌你老母mon post狗，行得正企得正，怕咩人影野，抵你地全港市民都屌柒你，毅進仔

幫推

習慣下啦，將來會係常態
靚女就唔會打，會拉翻去輪
多謝香港人咁溫和抗爭啦

黑察已經係市民敵人 佢地而家已經有濫捕權
面對敵人 已經唔同一兩個月前 我地可以打下嘴炮再好安全離開

咁多位手足人身安全要緊 要屌黑察一班人圍住黎屌先係安全， 而家班黑警無曬法律管制，唔好再因為屌黑警而損失手足。

用盡方法令我地呢場運動勝利之後，先係懲罰佢地既最好武器

死賤種! 黑警不得好死!!!

十 一 煞狗

呢D唔係黑警黑社會係咩啊劉業成

屌佢老母

我喺現場 附近啲狗多撚到仆街 你試吓打呀

[反極權已失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

以後見到狗
要成條街d人追住狗嚟屌

而家玩法
六七個軍裝一定會有一兩個便衣
扮路人

有啲乜嘢事__ 咗個便衣先

個個真係Madam?男人樣黎既

痴撚線咩 影得好清楚企喺度冇啦啦俾狗咬